各區民間年宵同埋黃子華電影 將會係黃色經濟圈嘅重大考驗

年宵
唔買都去行吓
要令到個場全日水洩不通

黃子華新片
唔使講啦 入場!!!!!!!!! 覺得好睇嘅睇多兩次
記得盡量唔好幫襯藍底戲院就OK

今日各位手足一定要做得好好睇睇
我要每日見到紅報日日都屌黃色經濟圈

Pusu

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常

Pushpush

幾多票房？即係要幾多人次？

push